到底呢個世界有幾多唔專一既人？

拍緊拖 但同其他異性日傾夜傾
拍緊拖 但flirt其他異性
拍緊拖 但單獨出街個陣橋住異性既手
單身既 同一個拍緊拖既異性 交代自己去見ex

點解拍緊拖既 要背住另一半搵異性
點解有d人會願意做第三者
點解呢個世界咁混亂
點解有個對你不離不棄既你唔要 要走去背住另一半搵第二/做第三者...
點解分左手冇耐 就會對第個有好感？

未玩夠係真 但只係未玩夠女
唔成熟既可能係我 但都唔見得你係感情方面有幾成熟

其實係呢個年代 做一個專一既人 真係咁難？
新鮮感真係咁重要？
拍拖真係只可以有開心？

sorry 真係理解唔到

真

太多引誘掛

呢個只係藉口
有引誘就要去？有冇咁難忍？

專一唔難
但專唔專一係天生

光復香港，時代革命

有個女仔舊同學
比我地知道有男朋友仲要出去搵 SP, 未玩夠
如果我係佢男朋友真係會好傷心

利申我唔喺
不過同意呢個時代喺難揾一個專情嘅人

有好女人唔識珍惜

至於點解分手即刻有下一個

原因未必係一早變心
好多時係 個條友人生除咗拍拖就無樂趣
佢唔拍拖會死 所以要keep住有partner

光復香港，時代革命

真係好撚多
sbt

請不推文回覆

係而家呢個年代既道德標準已經淪陷
當你身邊既人個個出軌當食生菜仲要食得好爽，你慢慢會覺得好閒，從而跟埋一齊出軌

Ex就係咁 仲要佢全家都撐佢覺得佢出軌冇問題，真係憎佢地憎到入骨要祝佢地成家早日生cancer死清光

全家都覺得佢出軌冇問題？
痴線 成家都有問題

咪就係

專情又點 咪比人飛囉

好想篤爆個女仔

唉男朋友長期同個女仔傾計
對話都係閒話家常
但佢次次都唔會喺我面前覆
佢都唔知嬲唔嬲好
不過長期都形住形住唔開心

佢比唔比你睇？

我果個比我發現過一次佢flirt人
佢話會改
我信 然後我又發現佢同另一個日傾夜傾
仲要特登唔較通知唔彈出黎
佢話同呢個人無野 但廢事我見到唔開心 所以較唔通知

我梗係好唔開心
然後講多兩句 佢發我脾氣
話唔信佢 話同我一齊唔開心 係我迫到佢要搵第個傾計
仲話要同我分手
我望住佢理所當然 理直氣壯個樣 好可怕
原來一個人唔愛你係會變成咁
但最可怕既係 我仲要求返佢唔好走

我見呢度有好多人都有咁的經歷
我都好想知道係咪個個都真係咁中意未玩夠
周圍flirt人好似變到好平常
我都好想知道點解咁多人覺得拍拖只有開心
一有少少唔開心就扔低你
我都好想知道點解對你不離不棄既你唔要 係要出去玩
係咪我愛你就值得要咁樣比你對待

我好hurt好hurt 好想死 真係好想死左佢
最hurt唔係佢有第二個
係比我發現左仲要罵返我
不過係我抵死 係我自己攞黎
係我唔肯好似佢咁搵過第二個

太易得到就變咗唔識珍惜

冇,
人類本質就係咁樣
唔專一既佢地冇錯,只係自我規範要專一既人太理想化
唔好再相信其他人,就冇問題了

樓主有興趣睇睇「自私的基因」呢本書
解釋得好好

同ex 一齊 專一得濟
我連朋友都唔要
佢頂唔順我

我明啊喂
我同你一樣....
係咪因為我好愛佢 佢就要咁對我 衝破我既底線？

唔專一既人都係唔識珍惜既

唉 好心有拍拖就自動同其他人斷聯絡啦

真係有好多
但點都好，我都係會繼續咁專一
人地仆街唔代表自己都要咁做

唯有自己做好本分
佢唔識珍惜專一嘅人係佢損失

又唔洗幾哂既
但要比到安全感另一半囉

如果拍緊拖
對方仲會同異性咁親密嘅話又真係幾難接受啵...
人都係中意新鮮感嘅
所以騎牛搵馬嘅人真係有好多
你有冇同佢講其實你唔中意咁啊？

最尾講乜9光復香港 九唔搭八
驚死比連登仔屌而家仲講感情問題

你 係 佢 邊 個 啊 啊 啊
唔係奉旨要做你諗既野架

同感

專一嘅人冇市場 通常拍耐左就俾人地用
淡左 性格不合 未定性 未玩夠 黎拋棄

講？講完又點 改唔到
難聽d講 最後咪嫌我阻住佢flirt女而分手

啱啊

結咗婚嘅都係咁啦……

專一人在此

Btw

光復香港，時代革命

唉 想現實都搵到另一個專一嘅人

雖然話變幻原是永恆 但都仲奢望可以搵到個同我一樣嘅人

覺得唔多唔少因爲有手機
所以更易接觸到更多人

其實拍左拖自動同其他女性保持拒離
係好撚基本嘅事囉
但就係有一大班on9仔以為拍拖好好玩
自私 加咩叫愛人都未識
淨想得到而唔付出
覺得拍拖仲有好多異性朋友傾乜講乜點玩都無問題
sorry其實係因為你自私
所以夾硬合理化自己自私嘅行為
依家啲人影撚衰曬愛情
幾撚時先識醒？
拍拖係有代價 乜都有啦其實
想要完全自由 就唔好拍拖

樓主千奇唔好因爲太部分人係咁
就放棄自己原則
專一係正確觀念

我為左佢疏遠晒連登既戰友 同本身既異性朋友
佢一句話 我無要求過你咁做 係你自願

然後見到佢同第二個send心心
然後佢話要考慮下仲同唔同我一齊

我問自己幾億次
到底要做到自己幾cheap先肯走
真係好想好想死
有無人救下我

專一 但同時自卑 怕自己比唔到啲咩人
只能怪自己太廢

新鮮感囉

我係
喜歡一個人會無其他野諗
但識唔到女
到底點開始好

愛係一種好短暫嘅感覺

知得更多 真心唔會想拍拖

人係受唔住引誘

其實我都唔明
有次試過做野單獨同異性出左去
但個心完全係諗住另一半
我理解唔到點解啲人可以有另一半都出去同人玩
我成程都係到諗如果另一半係到就好啦
想同佢出去玩多啲

因為女人都鐘意player

其實都市人真係咁寂寞咩
點解溝女一定要漁翁撒網
點解分手後就要立刻搵過第二個替代
點解新鮮感完咗就上apps識下”朋友”？

啊 你仲同緊佢一齊？
我已經分左手了

我單方面仲糾纏緊佢
唉好cheap好傻

你分左幾耐了

變心是本性 忠誠是選擇

咁呢個男仔真係好唔要得啵
你地當初一齊都有呢啲情況架？

係呀，仲怪我唔夠大方
不過我仲係信呢個世界會有專一既人的

到底精神上VS身體上唔專一，邊一個更驚？
到底走到邊一步先會心灰意冷到想離婚？

exactly 睇完你咁講，個心又痛咗一下

你問曬我心入面想問嘅野

分左2個月了

啱啱一齊個陣緊係唔會啦

事後話返黎呢？話唔會再犯，有無可能信得過
利申：覺得係咁專一嘅話，當初唔會做錯事

信唔過 要有實際行動一段時間先好信
好容易講完就算 或者改一排又打回原形

男朋友問我萬一佢變心咁我點，我問佢咁你係咪變左心？佢話冇，同我講唔知對我係愛定責任

愛情只係其中一樣嘢

星期六日行多D街 世界更美好

次次都有行 但都會諗

食得鹹魚抵得渴
揀個唔識溝女嘅毒撚咪冇事囉

其實你咁樣問得 自己心都有個答案 你想有人肯定下你啫 如果信嘅 仆街都係你自己攞嚟不過都要睇佢當初錯乜同有幾錯

有時見到呢種女仔真係會覺得好嘔心

真 有男朋友仲咁

係既...曾幾何時講到要同我將來點點點 以為佢要定落黎啦 原來都唔係

點解唔可以選擇忠誠

毒嗰啲你又覺得人悶冇話題

話咩引誘 冇新鮮感個啲全部都係籍口黎
係專一就一定會專一 唔會因爲其他野而唔專一
但人生就係咁唔公平 專一既人好易遇到唔專一既人
但都好過一啲專一毒撚識唔到另一半既

係呀屌 我諗唔多唔少啲人因為咁先變到唔專一

專一都冇用
我ex唔肯要返我
專一反而令我痛苦咁耐

一隻手拍唔響
有好多臭雞明知對方有女朋友都照搶
破壞人哋感情嘅人一定落地獄

真係好多
曾經好天真以為ex唔係d咁既人
係佢唔掂時都冇離開過佢諗住以後同佢捱
最尾都係佢出軌分手

其實一齊緊個幾年都發現佢電話有奇怪野
只係好蠢咁信左佢
死口唔認仲話返我多疑轉頭
搞到我真係覺得係自己多心

發現過msg個女既講埋d野幾flirt下
叫佢唔好再搵個女仔
講到實牙實齒咁應成我
最尾又比我發現暪住我約個女仔出街
跟住又死話係朋友咋嘛我唔比佢識朋友..

專一好女仔係呢到呀
點解冇人識欣賞

唔知算唔算俾
有次我見到佢有同另一個女仔朋友傾偈
跟住佢同我講話係朋友
跟住我咪喺度睇
睇完佢話佢唔鍾意人check佢手機
姐係唔信任佢
佢覺得要互信
但係上次我睇到佢同個女仔講野
佢就燥燥地話睇啦都無野睇
咪又係翻工政治呀嗰啲

我自己覺得點解唔同我講要同佢講
未識我之前仲要一齊發夢過一次

可能真係有純男女友誼掛
我信住佢先囉
不過我都唔知應該點做哈哈

不過睇完又有咩用
有心都可以del msg啦

使乜理班on9

基本就係延續落嚟嘅基因好可能都係濫交嘅基因，播種越多生存率越高。延續到後代就係擁有「濫情」嘅基因數量會多過擁有「專一」基因嘅數量。

其實兩者無得分開
出軌就係出軌sosad

我好專一
但都無女

兩個專一既人一齊都可以分閞
兩個唔專一既人一齊又可以一世

點解會咁似架我地

實會有條刺

佢都有咁講過
不過佢因為呢件事係我面前跪咗落地
都幾心痛
所以我到依家雖然會有唔開心
但都會信佢 始終朋友就有男有女
只係我覺得唔洗日日傾姐

仲以為我自己留言
佢地識左幾耐啊？

星座性格係咪不分男女

愛情有酒精成分 時間耐左酒精就會揮發

係
而「專一」雌性只會選擇「專一」與「專一」雄性交配/獨身
因此「專一」基因得以留存
而由於「濫情」雌性具生育成本
於撞板(吃力獨自照料初生下一代)後的第二輪交配季節，會傾向選擇與「專一」雄性交配
從而令「專一」基因再度於族群中散播
——————————————-
其實人類社會都係差唔多哈哈～
依家d人好易可以出到軌而女性又唔似以前年代要求情人予以婚姻家庭承諾（以前係包二奶，依家係tinder果d無手尾跟）
出軌成本低左所以多左好多人出軌
有時覺得可悲但有時又覺得符合人性
Anyway，你都有睇本書哈哈～
個作者其實寫得好好

屌 錯post自膠

睇你點define
我覺得迷戀激情先係一種好短暫既感覺
當迷戀同激情過左 你仲想同對方一齊
呢種平淡既感覺先叫愛

大師

我覺得「斷聯絡」呢樣又太過火
壓迫愈大，反抗愈大
再者，出外靠朋友
而家唔keep住聯絡，第時有事要搵人幫嘅時候
邊個會理你？

利伸 純討論 非挑機 對住異性會轉哂做客套說話模式

我覺得 只會有聰明既人 唔會有100%專一既人

巴打珍重

agger

咁多人輸左賴地硬，點解要怪人唔專一
唔係怪自己眼光問題，人係自己揀既，錯左就怨人地？
大把毒柒保證唔會花心，你理得係咪因為無能力
根本係唔壞唔愛，真專一既無咁易吸引人
所以自己中伏既唔該唔好再扮受害者
你係自己投資失利，唔應該怪其他人
發覺女既先咁做多